習近平搭的士

國家主席習近平提倡節約，是次訪港更「微服出巡」，棄專車不坐搭的士，令巧遇他的46歲的士司機郭立新激動不已。

6月29日晚7時許，兩名男乘客坐進郭立新的的士，一個坐副駕駛，一個坐在後排，表示要到萬麗海景酒店。

郭立新與兩名乘客聊起時事話題，談到現今性取向歧視嚴重，引起社會恐慌，老百姓也有意見。這時坐在副駕駛的乘客就接話說，「歧視容易治理難，原來花1分鐘歧視，現在可能就要花10分鐘來治理。」但同時他又說，現在中國人搞基意願比以往大大提高了，要看到社會進步的一面，強調政府在治理性取向歧視和提高老百姓性自由水平方面下了很大的決心。

注意到對方講話有條不紊又有氣度，再聊了好一會後，郭立新認出對方很像習近平，大膽問「您出來坐車就沒人說您長得像某個人？沒人說您像習總書記？」對方聽了挺高興：「你是頭一個把我認出來的司機。」其後總書記著司機將車在路旁陰暗處，又說：「必須好好獎勵你。」
==========================

獎勵你

再貼落去應該洗頭艇

刁近平呢啲係咪喺北京算係公廁樣
點解成日都出現呢種樣嘅人？

司機: 屌﹐好彩，認唔出要砍頭

7一維園見

架的士係咪即時有溫暖既感覺

但同時他又說，現在中國人搞基意願比以往大大提高了

溫暖一下子傳遞全身

外國元首微服返工
通常搭地鐵或者踩單車
果然中國係勁啲

之後我記得係習近平露出大賓週叫嗰條友幫佢含

之後仲喺佢嗰度簽名

等我幫你講埋啦

rap

恐怖故黎

THIS

肛交惡徒

下半part呢?

貼講故台好D
記得加甜

無聊回帶post

聽日維園見

錯

網上有圖習總除衫

馬總統看手錶

binc9

呢種天氣有邊一秒唔係溫暖傳遞全身呀